[核彈]一圖話你知點解一定要屌柒葉子祈！！！

皇上又中！！！

拉

其實熱狗d文宣同藍絲一鳩樣

拉乜鳩,反同路人骨都唔屌？

所以熱狗永遠唔會有同路人

高質好多,Cuson製作

屌收皮啦熱狗五毛

睇得明張圖未呀？

見到鳩達個閪樣都反胃

睇咗圖先

可惜熱狗唔係喪屍,佢係賊尼.專搶物資

哩幅畫風咁似cuson, 但佢唔會講啲咁on9嘅野嘛

你睇今日熱狗下場就知他e個諗法唔work,聯合次要敵人、打擊主要敵人先係正路

高級曲線

無logic可言
畫呢張圖條友係咪中學畢業

睇鬼滅都知要殺大佬先有用啦
屌你關距離遠近咩事
九龍灣 同上水呀

Cuson開頭都係靠皇上畀機會先上到位

樓主心水清

唔係個個alert到反骨仔

咁應該要射死黃洋達先